{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이파노라마오션뷰8펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペンションにはペットと一緒に利用できる宿もありますが、ペットと一緒に利用できない宿もあることをお知らせします。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規則に基づいて決定されます。 予約されたお客様のために、一定の入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては無料wi-fiと客室内禁煙が提供され、禁煙に違反する場合は退室措置と過料が賦課されることがあります。 客室内では特定の料理(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)の調理は不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。 客室内では調理が可能で、洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。 また、コーヒーメーカーも無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に利用できる宿もありますが、ペットと一緒に利用できない宿もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規則に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間はありますか？",
            "answer": "予約されたお客様のために、一定の入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては無料wi-fiと客室内禁煙が提供され、禁煙に違反する場合は退室措置と過料が賦課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では特定の料理(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)の調理は不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能で、洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。また、コーヒーメーカーも無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 800
    }
}